[香港日式idol]其實有冇人有關注呢兩隊組合？

Ariel project(アリエルプロジェクト)

新生乙女プロジェクト

個人鍾意第一隊多啲，因為望落去比起第二隊偶像感強好多。
個人感覺 勿插

Ariel project(アリエルプロジェクト)

新生乙女プロジェクト

有冇料爆

それドル呢

lm

前身係乙女ライラックル - 乙女奇蹟

所以未有佢哋新嘅poster

係囉

原來重有，sorry 有怪莫怪

それでもアイドルだ。

唔緊要我都冇當過任何一隊係idol

唔係日本妹,就冇左日式idol個精髓

咁又唔好，當係地方偶像囉

無lor

好惡

不了

idol 既主要條件係靚／可愛
佢地都達唔到

有d 都幾可愛呀

師妹

錢7都好可愛

何方妖孽

邊個？

1左2

幾時有巴打組團一齊去睇佢地公演啊 唔貴過200張一張飛都可以一睇既........

勁

我未睇過啊..... 香港地租咁貴，應該d公演都要100幾200啦

Hinako我覺得係有idol 味

我一直覺得上邊個隊
係睇開地下アイドル嘅香港ヲタ
集資搵班妹妹cover d歌比佢哋係香港玩

唔好玩啦,陣港女味臭到

乙女D人唔同哂

想知多D乙女嘅嘢可以睇瀛能無相,佢地成日上去訪問

利申:非熱狗

本土特色,可以比港女西面

乙女依家做緊乜

你個名

準備再出道

大戲idol

本土特色

D人成日話隊長似前田敦子

邊啲人啊

一開聲就出事

都有幾年歷史呢2隊野
小眾到幾乎無人識

我見乙女居然可以去d女僕cafe開show......

啲女都幾

其實你著埋條淘寶底褲你都可以開show啦

收聲

乙女好似都有1-2個幾可愛，計整體就應該係ar唔識串 好d

咩料啊......咁我都應該幾似山下智久

屌你老母啦，同第一隊右邊第3個同級，一齊上堂
又姣又扮shy又扮哂野，諗起都想嘔

留名聽內幕

咁日本idol一樣有咁既女仔架姐 只係我地接觸唔到佢地唔知姐......

港女特色，要包容

仲有冇

唔好俾佢停

冇

咩呀錢同個個乜kirara真係柒撚到仆街
佢兩條友7下7下做練習生咪算啦

rinka最正 其他不了

但rinka畢咗業

又咪臭雞

有料爆？

留名先

等待

爆料未

經典啊

推到有料爆

ET?

左邊對黑絲油雞脾

喂....樓上有料爆未

唔好老屈我rinka喎

又係你

做咩跟蹤我